暗戀人幾年都唔夠膽表白代表你

代表你廢

深夜寂寞又想起你

-.- 十卜